【摩佬末路】加利佬猛烈開轟 怒插曼聯不尊重摩佬

前曼聯後衛加利尼維利周五猛烈抨擊曼聯對待領隊摩連奴的方式，認為球隊對摩佬是全然不尊重，他又對曼聯被管理的方式開轟，顯得相當生氣。

英國鏡報指，曼聯高層已經決定，不論球隊周六主場對紐卡素交出怎樣的賽果，球隊都會解僱摩帥。對於有關報道，加利佬表示：「如果這是真的，消息在事情發生前一天已經外洩、摩佬在周六賽後鐵定被炒的話，這完全是一個絕對的恥辱。曼聯的價值觀和原則都丟那裡去了？這已經發生了五、六年了，以曼聯在轉會市場上的策略和運作，我敢說任何領隊都會陷入困局。」

加利尼維利續道：「下一位領隊會是六年來第四位，那你得要審視招聘領隊、引入球員、核准交易，以至是在某位球員上花費過多的負責人。不瞞你說，我真的非常生氣，三、四年前他們要解僱莫耶斯，媒體也是提前一天知悉；雲高爾是在英格蘭足總盃決賽的傍晚，從別人口中得知自己被解僱，這不禁令我想到底這球會是如何運作的。如果摩連奴明天真的被 解僱，這是不能接受的。我實在受夠了，我愛曼聯，這是我的生命，給予了我所有，但我得要說一句，有些東西必須要改變，但那不是領隊，而是在領隊之上的。」

感覺到佢真心愛49000

比個施丹Mu，等佢地亂多兩年

希望曼聯永續daddy

邊個仲敢教?

比返4個球證daddy洗撚淪落到咁

曼聯的價值觀和原則都丟那裡去了？

4424

以前一直將啲錢收買球證,而家將啲錢放在搞領隊同球員上

Daddy 是無辜的

睇新聞先知自己比人炒左

加利佬自從教華倫出晒醜後就好少批評其他教頭

爆出黎係鏡報
仲有 大把報紙話唔會炒
咁都有得抽？